聽日唔係七區 而係十八區!!!!!!!!!!!!!!!

大家不如分享下18區聽日有啲咩活動

香港
中西區 - 集會
東區
南區
灣仔區

九龍
九龍城區
觀塘區
深水埗區
黃大仙區 - 集會
油尖旺區 - 集會

新界
離島區
葵青區
北區
西貢區
沙田區 - 集會
大埔區 - 集會
荃灣區 - 集會
屯門區 - 集會
元朗區

和理非、游擊全面進場

【十八區街坊互助 Telegram Group】
港島：
中西區:

南區:

東區:

灣仔區:

西九龍：
深水埗區:

油尖旺區:

九龍城區:

東九龍：
黃大仙區:

觀塘區:

新界東：
沙田區:

大埔區:

北區:

西貢區:

新界西：
元朗區:

屯門區:

葵青區:

荃灣區:

離島區:

.

紅磡九龍城土瓜灣

推 俾多啲巴絲見到

離島區即係機場啦

我無嘢講

機場效果幾好

推